eBay賣嘢，點樣set海外送貨？

我知要加入個global shipping program，然後設定入面有個shipping preference，set個international shipping table，但set完都淨係運到亞洲國家，究竟點先可以整到全世界都送？

冇， 所以要搵海外轉運

LM
不過好似GSG得美國可以用

之前試過誤打誤撞係得，，但之後做唔翻，明明好多外國賣家包括大陸賣家都可以送去外國

你攪完一大論之後 好多都係唔寄香港
所以用集運 美國倉地址最實際

人地賣野wo

Sor9 自膠睇錯

同問push

全世界都送？有d山卡拉地方隨時蝕埋運費